有冇男人痾完尿會用紙巾

好似乾淨d 唔係會咇左少少尿入底褲

捲成紙條塞入尿道黎抹

會 但唔用公司廁紙 好似好多菌
所以會自帶tempo 乾淨啲 下次可以再用

會

通常成條浸5分鐘滴露先

都唔係真男人嚟嘅

好痛

乜你唔會架

尿布

咁不如用手巾仔, 抹完再洗, 洗完再抹

公司個呀姐會幫我地舔乾淨晒先走

將條j褪返入包皮入面

我會 屌你有時都柯完
仲要慢慢係度滴埋d尾水 好哂時間